Whatsapp 用家嘅一個問題 [iPhone撚入]

有無人WhatsApp 個錄音show 出黎個秒數同實際錄嘅秒數唔同? [求解]
有
無

有 但覺得影響唔大 所以冇理